# admin

Переделал модуль "Отзывы" для вывода "древовидных" комментариев, добавил возможность комментировать другие комментарии.
- при помощи рекурсии из трехмерного массива(1-й уровень - оболочка для всех массивов с отзывами, 2-й - сами отзывы, 3-й - информация об каждом отзыве [элементы с индексами "дата", "автор", "тело комментария", "идентификатор комментария"]) полученного, после выборки с таблицы с отзывами (в которую заранее добавил поле "parent_id") собирал многомерный массив, в котором, каждый отзыв, имевший заполненное значение элемента с индексом  "parent_id" - являлся информацией(и помещался в элемент с индексом  "дети", которое добавлено к другим элементам с индексами "автор", "идентификатор" и т.д.) для отзыва, с идентификатором, равным значению элемента с индексом "parent_id" текущего отзыва.

Написал и добавил к главной странице модуль "Фото наших клиентов" для вывода определенного количества фотографий(12), настраиваемых в админке.
- сохранение состояния 12-и фиксированных полей с фотографиями в админке производил при помощи простой транзакции.

Изменил и синхронизировал работу форм "Лид-форма", "Обратный звонок" и "Напишите нам", а именно при отправке заявки - добавляется заказ в админку с комментарием (в котором указывается с какой формы была отправлена заявка), после отправка сообщения администратору с указанием номера текущего заказа(созданного, при отправке формы).
Для "Лид-формы" также добавил пересылку добавленной пользователем фотографии, при отправке сообщения администратору.

Добавил надоедливое всплывающее при выведении курсора за верхнюю границу сайта, модальное окно.

Добавил возможность копировать данные в буфер обмена, с определенных полей, одним кликом в админке, при просмотре заказов.
- добавил сторонний скрипт("clipboard.js", при помощи npm) и изменил его, для осуществления множественного копирования в буфер обмена (а не для одиночного),  после оказалось, что множественное копирование поддерживает только Firefox, поэтому добавил скрытое поле, в которое при помощи jQuery, при полной загрузке документа копировались все данные с полей колонки "Товары", и при нажатии на название колонки "Товары" - копируются данные со скрытого поля.

Написал и добавил к главным страницам модуль "Каталог".
- модуль выводит статьи (добавленные администратором в админке) в порядке указанном в админке.

Сделал возможным синхронизацию статей с изначальными информационными страницами, такими как "контакты", "о нас" и т.д.
- путем добавления в админке(при редактировании статей) поля, в котором указывается адрес на нужную страницу.Страница должна относится к информационным страницам или к главным категориям.
  Если это поле пустое, то при отображении статьи в модуле "Каталог", ссылка для данной статьи ведет на неё же, иначе на ссылку указанную в этом поле. Ссылка указывается форматом "xxx/yyy&path=zzz", где"xxx" - название папки с контроллером, "yyy" - название файла контроллера, "&path=zzz "- дополнительная информация для контроллера (обязательно для заполнения в случае, если ссылаться нужно главную категорию, "zzz"- идентификатор главной категории).

Добавил отображение корзины с ценной (в правом нижнем углу), вместо мигающего звонка.
При добавлении товара в корзину и подальшего наличия товаров в корзине. При отсутствии товаров - корзина пропадает, а на главной странице снова отображается мигающий звонок.

Также было сделано множество других правок связанных с внешним оформлением сайта (изменить: шрифт, размер картинок, отступы, количество отображаемых товаров в "категориях" с 3 на 4 и т.д.).
